﻿Här är en ung, flexibel och hungrig kille som längtar efter att få ta klivet ut i arbetslivet. Att få bidra till något större än mig själv och ta lärdom från ett brett och erfaret team som älskar att lösa problem.